你的女友就係你最好的成績表

男人一為金錢二為女人。

你溝到個白滑大波幼腿靚女，即使唔代表你有錢，都至少證明到你與別不同，係人中之龍。

相反，你無能力係毒撚嘅話，一係無女，或者只可以退而求其次，揀個欣宜咁款嘅女女。

社會就係咁殘酷，街外人一睇你女朋友，其實就大概知道你咩實力。

你下次見工，你唔洗帶履歷，帶埋你女朋友去就得。

屌 認同左

人中之龍confirmed

係咪有少少趾高氣揚

帶左個大波長腿靚到爆既出去但樓主毒樣
一睇就知原來係雞係公廁

比人見到掩住半邊咀笑

溝到靚女就唔係毒撚

成日覺得娶到靚老婆既多數都好有錢

窮既有女都難啦

收皮啦 個個好似你條仆街仔睇樣咩 祝你成世比人帽冇真愛 比臭雞埋單

駁唔到

仲要記住interview俾貴公司驗一驗貨

認同左

有冇人見過份成績表？我唔見咗啊

你的女友如何，你的生活也必如何

係咪拎左去copy阿？

Steve job
愛因斯坦條女都唔係白滑大波妹
點睇？

笑左 其實都岩

睇下毛澤東啲女

邊個溝到白滑大波幼腿既唔係有錢啊
仲話即使唔代表你有錢

賤貨

女人咪一樣
直頭係佢全部添

所以佢地兩個都死左

臭鳩死全家
如果呢篇嘢係女人打應該俾人屌到飛起

窮人連保養品都要慳
又要番工壓力大
邊有可能靚

有錢既就算五官差, 睇落去皮膚氣色都舒服過人

見工帶女友，到時請你條女得啦！你返去等消息啦

孔明。。。

有錢就𠝹天鵝肉 冇錢就𠝹豬腩肉

佢叫做靚 笑大人把口咩

下面張圖好似著到成個大陸婆咁

呢個post成陣酸味

波係邊？
其實唔可以咁講，因為有啲人係有闊太相
咩叫闊太相呢，樣唔錯 福氣樣，白白滑滑，皮膚好似好嫩，手腳幼，波通常唔大

好似果個yoyo tang都好細波，但好有闊太相

唔怪得蓮子會跳樓啦

客觀講啦

二世祖老婆多數靚

白手起家既，老婆至少高學歷/能幹

連登毒撚成日ff其他人老婆係佢老婆

窮撚廢中又想要靚老婆既會有短租老婆

我去邊都有2個跟身

有文有路 正皮咗

溝到鬼妹都贏晒啦

有錢果d好多都冇女喎

成功既男人娶既老婆唔一定靚 可能係好聰明 賢良淑德果類 至少我識一部分人係咁

笑而不語

笑而不語+1

Yoyo tang 都話有闊太相就知講嗰條友係唔識tai相
近排覺得新女明星係個謝芷倫似d

睇相

人中之龍

真係隔冇耐就有呢d post 荼毒人

冇能力溝同冇溝係兩樣野
好明顯依家係講緊窮毒撚冇能力溝

我成績麻麻 但我好愛我女朋友

所以呢張成績表反映唔到d出黎

睇到想喊

係人都會死

ching 真心 ？

連登仔好低質

成班毒撚算撚數啦
都唔係男人黎

靚女都係係臭雞點計?

朱克伯格又點睇

講真，其實我覺得真係要襯，如果唔係人地都唔會覺得你幾巴閉

陳奕迅

唔怪得有人帶佢阿媽見工

我中一至中三張成績表都幾靚仔，有一年仲拎過全級頭三，但中四無心向學，業都畢唔到，成績表都無張

佢老公屋企生意好大嫁
我唔係講徐子淇果種最top闊太
係講中上流唔使做果種女人
宜家已經無果啲傳統闊太相嫁啦
個個富二代都鐘意啲骨瘦如柴 最緊要有腳
瘦蚊蚊仲邊有面相學果啲鼻頭有肉

夠畺貼自己條女出黎

難道巴打鍾情於欣宜？

不過你點都否認唔到有能力嘅男人就擁有選擇自已心宜女女本錢

小弟都只係普通人，但已經好滿意有個咁嘅女朋友

lm

屌你劉青雲個樣好似笑緊你咁

你媾唔媾得起 ？

你住在那星球 還是一直停留在學生階段

溝唔起呀，青雲bb勁我咁多

睇到佢老婆咁靚我都鄧佢開心

關撚事咩
陣間溝左個靚既
但對你好差
脾氣差
又成日俾帽你戴既
唔通仲一齊咩？
毒撚咪ff咁多啦

郭藹明唔係得個樣咁簡單，仲係NASA工程師，內在有幾美更加唔洗講。呢啲先真係香港小姐。

比人派帽？

有道理wor

我無女係唔係姐係我無撚用

認同

如果個女人又樣衰又乜撚都唔識
都有男人要,個女人都幾成功

Ching有道理
果然系連燈囝

港孩表示:
我女朋友係我媽, 咁我帶我媽去見工..

咁木村又係毒撚咩

事實係好多靚女俾人鍚慣寵慣脾氣都麻麻地再加D公主病
所以好多中產佬真係娶妻求淑婦就OK
捱生捱死仲受你氣咩?

但如果你有超凡成就
佢地D公主病就會無啦啦不藥而癒

唐英年老婆召喚

唯一可惜就係生唔到

連登仔心目中好女友=大波白滑長腿
睇見你地都覺得噁心
成功人士係都揾個 有才能會實幹既女友啦
夏蟲不可語冰
仲要開個post以為自己好有道理

成功既人根本唔使interview

可能係佢地唔生呢

ture

岩岩睇完依個post 再睇你依個就忍唔住想笑

M....iss 有無見過我張成績表呀

你前提都有漏洞啦
邊個話男人一係為錢一係為女
大把人想自己一個
想要遊歷世界
想要其他野
樓主係咪公屋窮撚
通常公屋窮撚先咁重呢種觀念

有錢人老婆未必靚
但靚女老公一定係有錢人

遊歷世界唔洗錢？

我睇到呢個post咁多正評覺得好燥
估唔到香港人咁垃圾思想咁空虛
抵比老共管 根本香港人管唔好自己
蝗蟲思想

agree

廢到要用其他人證明自己存在價值真係好撚可悲 男又好 女又好
因為你本身就係一舊垃圾所以先唔可以靠自己令人地睇得起你

人唔笑狗都吠
如果有女人開個po話男友係你最好既成績表
又話要有錢又話要靚仔又話要六舊腹肌
你地班暗瘡毒撚就會群起屌柒條女係雞係公廁

中哂

不能認同更多
利申 有個靚老婆,但成日厭我樣衰

一路屌人撈金融保險
一路滿腦子都係畜牲思想
但現實只不個係一班錢又搵唔到 又樣衰 又冇能力既毒撚/mk
呢個社會幾發達都好 叻人真係佔太少

潮文feel既野洗咩咁認真睇

link都唔撚識貼

但係都肯做劉青雲嘅小女人，你可想而知劉青雲魅力係幾咁強

ching ho ball

咁如果同一張成績表有幾個人既名代表d咩

諸葛亮

大方向無錯 但需要計埋內涵
有一個街邊樣但才高八斗既女仔做女朋友代表你有一啲普通人無既特質

桐生一馬都冇啦

雖然咁講，但靚既女朋友=成功？
如果你溝女係為左比人睇既
咁的而且確靚女女朋友=成功
但其實好既伴侶可以係其貌不揚
唔係話靚女唔可以係好伴侶
但一般樣女都可以係好伴侶囉

即刻望你個名係咪叫陳山聰

通常想揀大波靚女做老婆都係毒撚

認同 不過只係女朋友 女朋友玩下就算

唔係 老婆

Ali呢

點睇d 靚仔拖個豬扒

呢d連登仔好鍾意用錢衡量人
有錢就有女啦
有錢幾靚既女人都有得屌
但偏偏佢地無錢
而且一笑鳩佢地窮
就會話你離地中產 拜金主義

有沒有人仲未收到自己張成績表？

欣宜其實唔差
樣又未到樣衰，係肥小小
仲要有家底

例子搵個好小小

咁份成績表算係一手既定二手既成績？

其實係樓主膚淺JE, 真係有智慧既有錢人唔係睇身材同樣

FB創辦人老婆唔靚又無身材

事實
我諗返我20出頭
同之後叫有少少成功後 啲女同我既態度
根本就係你有錢就有得屌

當場咁唔等於無錢就無得屌
大把MK無錢都屌到女
但有錢有女係100%肯撚定
有錢無女只係自己唔要女
每個人心入面都有個價

就算唔講得咁難聽
好多浪漫同氣氛都係錢營造出黎
你做到浪漫 我唔信溝唔到女

呢對真係值得祝福

係好難接受，但的確係事實。

689成績如何？

你要咁講d女夠可以話靚女同醜女待遇大不同

咁老婆係黑人咪成績最差

屌
又講得好岩

男人老狗自己條女黎衡量成就

但我識人有錢仔都冇女 或者應該話佢唔係想搵為錢同你一齊嗰啲 係想搵有內涵 但偏偏有內涵嘅fd又唔鐘意佢

唔洗睇 直接正皮

認同女友係最好既成績表，但唔認同係講靚女大波，係講個女人既內涵

正解
名人都睇到
obama兩夫婦
劉青雲兩夫婦 etc

諗起見鬼

講左咁耐，都未有新蝦張相

龍蝦

小朋友思想

咪係，果個咩20出頭有返咁上下成功既巴打一定剩係識成身名牌咁落club識女，果d女當然就見到都出曬水啦，因為班友無內涵剩睇錢架嘛

Ho ball 連登仔既成績表全部攞U

但佢老婆點解大家都覺得靚，係因為相由心生，大家都知佢高學歷加上賢良淑德，自然覺得佢真係好靚，有個咁既老婆就真係本事啦，同d二世祖娶個model雞返去完全係兩回事

成績表入面既修養分唔係咁易攞

唔好分手啦，我要搵工呀

戇鳩

一開波個pxxxx張曾經係我同學黎，成年都冇三成出席率，番學就訓覺，一年就退左學

窮人冇女係好事，因為眾生都知道身為窮人有幾慘，窮人冇女就唔會有生兒育女嘅機會，絕對係好事

至於有錢人就愈有錢愈多老婆，生埋一支足球隊都冇問題，啲錢多到仔女hea過玩一世都洗唔哂

幾時都話無乜批判思考唔好上連登高登比人荼毒

要靠女人證明自己價值
樓主覺唔覺自己好可悲

溝到欣宜你就真係下半世唔洗愁，係屋企打成日機等佢養

佢阿媽留俾佢既錢應食得7788啦掛

但唔會係豬

你唔係覺得689 係人中之龍呀

毒撚諗埋d野真係好恐怖

之後比人帽

哇句野好true啊

點睇諸葛亮？

講呢d 多數都係毒撚或者未拍過拖

係

So sad , but truth

屌 我應該dse 0雞蛋

呢條咩女，很出名嗎？

每個年代靚都唔同定義
唐朝標準欣宜算係靚到仆街

之前有研究好似話生活環境差會較高機率生仔

連登仔d 價值觀真係痴撚線

O

帶左手去

不自覺地認同左

好多人係唔撚知自己咩斤両
見娶到個靚老婆會覺得係自己實力表現
可能個老婆係屋企又對佢好好
令個男人有錯覺自己好有魅力
之前有個post都係咁

你地會唔會介意男朋友咁做？6

仲有個

夫疑在外風流-妻揭發提出離婚-分居數天後釀慘劇

識相中男人，唔知佢給左婚仲生埋仔，有無巴打可以講下佢老婆喺咩background ?

靚女=皮鞋
樣衰=屋企拖鞋
冇人叫你溝一條女

唔係話成唔成績表
但如果投契做到情侶
點都會有啲相似嘅特質

1999 sor

john nash後生靚仔 但老婆好似好醜
仲有諸葛亮

其實呢個世界有邊個唔係為左錢同另一半
女人唔為錢嘅？

留意番，係女友唔係老婆

佢病穩定後最後結翻婚啦 最尾出車禍一齊死

咁都好膚淺下姐

李世民老婆長孫皇后都有唔少故事
有呢啲老婆扶助自己成就大業，真係死而無憾

ggfc4tokm9